有無人五月 尾左右 去清萊/柬埔寨

我想一個人去 是咪玩命
想中途一齊join local tour
一係 5月21-25 清萊
5月 22-27 柬埔寨

係啊係啊
好危險啊 記得寫定遺囑